美心月餅中秋後大平賣 雙黃蓮蓉月減至$50一盒 網購平台燶味濃

【中秋節／美心月餅／雙黃蓮蓉】中秋節轉眼過去，吃剩的應節食品讓人煩惱如何處置。有網民就發現，昨日（2日）追月夜市面仍有美心月餅售賣，還要以大減價促銷，最平50元一盒雙黃蓮蓉月餅，怎想到前一天仍然以原價233元發售，一日後都要「認命」減價促銷。網上拍賣平台Carousell亦有大量美心月餅券出售，價格由70至230元不等。

今年中秋節前，藝人汪明荃收到歌手楊千嬅送贈的美心傳統月餅，拍照後放上IG，結果千嬅被網民質疑出手太低，惹來「關公災難」，其後汪明荃再貼圖指千嬅曾送贈Gucci禮物，為後輩講好說話。

有網民昨日在facebook群組「將軍澳主場」發帖，指將軍澳廣場AEON正減價促銷美心各款月餅，包括流心雙式月餅、雙黃蓮蓉月餅及雙黃白蓮蓉，前兩者減至50元，雙黃白蓮蓉則標價60元。從照片可見，擺放出來的月餅約數十盒，分5排疊起。其他網民亦在不同分店看到相似情況，都是大減價促銷。

根據美心官網資料顯示，雙黃蓮蓉月餅原價為233元一盒，雙黃白蓮蓉為243元一盒，即目前等同約二二折及二五折發售。除了門市減價，網上拍賣平台Carousell亦傳來「燶味」，佳節已過仍見不少放售美心月餅券的帖子，開價最平140元2盒雙黃白蓮蓉。

美心月餅今年可說多災多難，集團於7月份曾有一名在大埔月餅廠工作的兼職工確診新冠肺炎，因安全起見，全廠即停產及消毒，並銷毀相關原材料和月餅產品。近年美心流心奶黃月餅一出，都會掀起炒風，網上炒價更高至300元一盒，不過今年則未見有炒賣熱潮。

D月餅𤓓哋唔知好唔好食呢

過撚左中秋，藍屍都唔撚買，送都唔撚要呀

大陸人唔係好鍾意食咩

開盒82年嘅月餅先

50蚊4隻都唔要啦
5蚊1隻可以諗下

送比我都唔撚食啦

以後冇人敢入美心月餅了

不嬲年年中秋後都大平賣

藝人汪明荃收到歌手楊千嬅送贈的美心傳統月餅，拍照後放上IG，結果千嬅被網民質疑出手太低，惹來「關公災難」

老老實實有咩問題 兩個人都係有錢人根本唔會介意價錢平貴

依家街上仲有冇冰皮買

買得黑心即係仆街

送去狗屋啦

美心？

不了，放棄呢一代年輕人吧

carousell 仲要$150
落街買就$50

香港人已經放棄左美心月餅 就好似美心放棄香港年輕人一樣

叫老太婆食埋佢囉 咁撚串

留番黎煲粥啦

月餅券仲換到咩？
多數過咗中秋就無得換

$50都有賺

我宣佈放棄所有世代嘅美心月餅。

Source 係乜，點解唔提美心仆街嘅主要原因：市民罷買

唉 藍店月餅$50都唔支持。場愛國運動完左輸左

藍屍死撚晒去邊，仲唔幫手清貨？又話支持国家嘅

仲平過狗糧

叫馬蹄露買撚晒去啦

奶黃包味....有咩特別

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

慰勞警察一年來為香港辛勞的付出，誠意送上幾車月餅，請笑納

加多杯凍撚茶

條八婆食到下年中秋, 如果重未死既話

豪比佢地啦，大當個到堆填區得架啦，有咩唔要，加一句：辛苦哂，食啦柒頭皮

喂，mon po 狗，食屎啦

好似年宵咁要錢唔要貨

文匯，太公，警嫂幫佢做埋show都賣唔出搞錯呀

唔好咁講，話哂mon 住個連登，睇住啲連登仔做埋啲野6uo都辛苦既，一個月餅少少地，當係熱心既香港人報答你地為香港既付出

武肺餅，送都唔要啦，自己俾錢清咗佢

警乜嫂

狗乸

巴打心地善良

咁月餅加唔加料

e d一蚊都唔比佢賺先最happy

閣下喜歡啦，我個人比較喜歡兩個月餅包埋一齊送，咁咪可以一個人食兩件，省番一倍時間

不嬲都係咁
過咗正日就變垃圾

食到爆血管

佢哋已經成日叫雞食冰

5蚊都不了

人地操得好fit 架，每逢六日成team 7-8個一齊出街跑，仲要著住條操班底褲，成班都統一運動服咁

人地叫雞食冰都打得死幾隻老虎呀，兄弟小心睇路

狗都有底褲？

叫佢哋睇住自己隻乸先

日日出去PTGF

你留番個星期六日，求其搵間，望一個中午你就明架啦，白T 藍短褲呀嘛

係網民太介意

人形吳公

美心從來冇擁有過、冇幫助過、冇接受過香港年輕人
無論係70/80/90/00後
以前係香港年輕人定宜家係香港年輕人
從來都冇受過美心任何恩惠或幫忙

要說明清楚
免得以為美心好似扮到年輕人好關佢事咁

雞嬅刷鞋做得好足

證明你係藍絲囉

送都唔撚食

送俾我會食可以有錢多出嚟捐俾手足

好多奶黃月餅都太甜
食奶黃包仲正

有人送左黑心月餅卷，我直接撕爛左

今年班大貨撚

應該蝕到陷家鏟

水炮車

50蚊都仲有得賺 可想而知暴利幾多

真心唔明中國人(香港人)日日精打細算
果一個幾毫都慳到盡
但月餅就幾千幾千咁入

屌你，成本使幾錢呀on9

🤮🤮🤮

美心真折墮囉 🤣

原來屎可以食既咩

好多親戚講明唔收美心折墮餅

炒燶

輸咗

呢個真

楊千嬅可以掃多幾盒

抵撚死

又話支持藍店
支持到大減價都無人買
發現condom

送比三萬黑警食晒佢咪得

餵狗一流

5蚊買武炎機會

其實中秋過後要散貨就係咁

上星期又講咩愛國網購賣左幾千盒

拎去狗屋餵狗咪得囉

最尾果段同汪明荃果段簡直一流
提醒人美心=cheap 同埋小心食完中支那肺炎

放棄年輕人 + 武漢肺炎風頭火勢都仲敢大貨真係勇者

各位記唔記得
美心太子女 講過啲乜嘢?
下年記唔記得?
你哋會唔會一世都記住?

個目的係令人有潛意識，以後美心=cheap, 咁就冇人再買美心送禮

現貨平6成，全部變撚咗蟹貨

輸了

太貴不了

正解
唔好好似啲藍屍咁上崗上線啦，好7

不了 送都唔要

1蚊5隻拎上山餵野豬啦

藍絲唔買就應該屌7佢地
阿婆都捐11個，藍絲憑咩乜貢獻都冇！

其他店都係啦,定到個價貴一貴根本係謀取暴利
不過你有權set天價,我亦都有權唔買
邊個話中秋節一定要食肥仔餅

支那心狗都唔食啦

拎去餵狗吧啦

自從聽完做工場啲人爆料
我今年一定唔會食美心月餅

聽過個廠幾垃圾
藍親戚都話唔買

送比我我要啊
一直想試下月餅挖個窿打飛機咩感覺

露宿者都食到驚啦

美心都放棄緊啲月餅，賣唔去都要掉晒去

5蚊買屎？

送俾廢老，三高食撚死佢地

應節食品 真係暴利

同藍絲講：有肺炎又難食 不了

會唔會拆返啲蓮蓉整包

上崗？？

垃圾01

藍色經濟圈竟然輸比黃絲
藍絲都係自私，出少少錢都唔得

d狗可以拎月餅蓋練習打鑼兇鳩人

有畫面，到時成條彌敦道應該好響

吉之島都係50蚊盒

廢老：搭車去拎要俾$2, 來回已經$4, 不了

d上咗年紀嘅藍屍咁貪平都唔買

唔要咪拎返做酒樓蓮蓉包
美心咁撚多酒樓

送都唔撚要

美心免費都唔要
附送武肺

會唔會好似上次原油寶跌到負錢

push

下年美心賣月餅應該大撚樂，今年D人蝕咁多，下年班人仲敢入貨咩

倉租運輸都要錢 要人貼錢搬走